杜麗冰批准律政司的覆核申請 郭家麒須繼續還柙

【即時】(15:14) 初選47人案，高等法院批准律政司就郭家麒的保釋覆核，郭家麒須繼續還柙。

郭醫生衰啲乜野呀

暫時仲係咪初選贏咗入監獄
輸咗先有機會保釋？

法官宣判保釋結果時，郭家麒一直低頭。郭家麒及律師隔著犯人欄的玻璃拍手。親友與他揮手，他亦揮手道別。

聞判一刻，郭家麒的妻子立即望向丈夫，郭亦望向妻子。當郭步向拘留室時，他的妻子以雙手做出心心手勢，似要鼓勵丈夫，並向丈夫揮手道別。到庭旁聽的大律師查錫我行經犯人欄時，隔著玻璃與郭打手印，以示鼓勵，旁聽市民亦紛紛向郭揮手說再見。郭太與到庭旁聽的蔡堅醫生及查錫我傾談一會，蔡堅表情看來有些失落，郭太則表現平靜。

【15:24】開庭。

【15:21】彭卓棋步入犯人欄。

彭卓棋胞弟、同為區議員的彭家浩到庭旁聽。

呢個時候已經唔可以用常識去理解，我可以答你「乜都冇衰」！係老屈係黑獄係野蠻人屠殺文明人

呢個入都抵

政治迫害

個燈神可唔可能收聲..

郭家麒妻子在和丈夫告別後，走向法院外的記者，並展示兩張手寫標語，標語分寫有「不離不棄，砥礪前行，常存盼望，加油！」和「Dear Hongkongers: You’ll never walk alone! Add oil!」她在展示期間遭警員驅趕，斥「走啦，行人路嚟嫁，停喺度」。郭妻未有回應記者提問，只稱「多謝大家」。

郭家麒 犯咗乜罪？
點解香港會變成咁？